聽住 英美雙線撤離先開始走 單一國家唔好走住

最少要呢2個國家撤離手足先可以相信

手機台喎師兄